好掛住消防tg gp

消防gp日日都好熱鬧
一有人考試就好多人幫佢緊張
一齊幫佢搵資料讀書
間唔中放下J圖俾大家放鬆下
有唔少係真實仲做咗朋友
甚至一齊操班
好熱血

咁原本個gp呢？

無左

依加嗰個一係好靜，一係有人問野就屌佢唔識自己搵

宜家仲有？
以前有現職巴打比好多料

不如開番個 大家討論下

有幾多個入到班？